一晚三單車禍

【車Cam直擊】屯門公路的士打死火燈切影線 旅巴收掣不及猛撼釀4車串燒

觀塘繞道4車相撞 貨車車頭夾扁司機被困2小時重創

機場南環路拖頭撞電單車 鐵騎士捲車底亡

癡撚線又係公路的士旅遊巴

路就得咁多
車就不停增加

兩大賤種

又係冠忠

又係環島

第二單26歲就無隻腳 叫左唔好開咁快啦

的士 x 旅遊巴 = 馬路炸彈

電單車司機點抵死法?

唔知係咪俾大左油入彎run wide過左對面線

電單車個單個WAi CHAN 不斷屌人，勁搞笑

連登仔：考牌揸車好處多

結果：更多馬路炸彈